覺唔覺得近幾年已經無乜劇情好既電影？

shutter island
interstellar
In Time
inception
The Invisible Guest
而家就好似得番marvel 既戲咁

廣告牌殺人事件？

入嚟正想講

啲演員好戲不在話下

劇情一環扣一環，分鏡從容得嚟又唔怕悶

又識掌握節奏，好戲嚟！雖然冇乜懸疑點

爛尾

無好似 invisible guest 咁反高潮得咁勁

唔算啦

要帶出嘅都帶出晒

再講落去就俗了，識放要識收，留返啲玩味

舊年套剋寡婦都ok

唔覺

怖局？

普通